瞓醒又要出賣自己嘅靈魂 自尊同埋肉體返工

做雞